觀塘和你lunch ！ 觀塘偉業街有遊行！

附近返正嘅手足支持呀

行到邊

返工

十字路口

偉業街勵業街交界

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

push

恐怖份子唔滿意殺人犯強姦犯呢兩句

推